香港01全力撐狗，仲賤撚過TVB

之前已經同大家分析過，香港01嘅瀏覽量已經就快追貼連登(見圖），而佢嘅危險性在於主編會請班黃絲返嚟洗底，吸引淺黃讀者，但係喺關鍵時刻，佢就一定會發功。

我屌你老母，以下呢篇社論真係狗撚到仆街，喺呢個時候仲竟然撐狗，仲要扮撚晒理性。
大家一於叫齊朋友家人刪app保平安，順便畀個負皮佢個app。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

某程序上 蘋果搞收費趕左好多客走

推
一向都知HK01係仆街

推，01好撚毒

推

之前關送中既新聞都係FREE
依家仲係唔係?

無知一問 唔收費 應該係叫客定讀者?

不嬲有人講紅底01
係D人唔聽

成班on9仔，叫人刪app啊

push

無記錯01開幕係請689

紅底嚟㗎

香港01已經完全歸位，唔好對佢有期望，當CCTVB處理就得

狗改不了吃屎
紅媒黎講佢地算係陰濕
好多人一早講佢地紅底
吸完人再洗鳩人腦
定時定候就忍唔住露頭

突發！ 816攬炒啦你老母

一直都係紅底

大家入appstore負評佢個app啊

如果屋企人 like 咗 HK01 Facebook，記得唔洗 unlike，幫佢哋 unfollow 就可以

721

Now上左google play no.1 但是呢間野高層是偽中立仆街

01紅底扮黃

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

不嬲

冇睇佢好耐

賤
好似YouTube啲19偽兒童卡通片咁
開頭就扮哂教小朋友認字認顏色
等啲家長同小朋友唔為意
睇睇下血腥暴力恐怖咩都出齊黎
呃9你等你以為安全

[緊急分析]法！不！責！眾！

你買份報紙睇，算係讀者定係客？

721 811

叫朋友刪app加喺appstore負評

想問問google search
Result 少左蘋果d 新聞

關唔關收費事

叫朋友del app加喺appstore負評，同埋unlike晒佢啲pages

紅底01,
一直盡可能唔睇

關掛 一彈入去就有收費版面
自然少人點擊

一向都好撚鬼!!又影人大頭

D人死都要睇
深黃就話頂到啫
PS. 成日屌D FD

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

其實係 公司有幾個同事本來係睇蘋果 果時仲成日幫口屌警犬同淋病 之後收費就轉睇01 開始啲口風就變曬 開始話啲狗都好慘 打份工 又話啲示威者搞亂曬 唉 所以輿論對中間呢堆牆頭草真係好重要

靚提
Appstore負評

不嬲都知係紅底無睇
俾大家睇下我用咩app 睇新聞

01 不嬲都係架啦

睇得多係會上腦

4.4分啊，屌佢老母。

做得好

大家有冇反01嘅文宣圖喺手，得閒airdrop下都幾過癮

01總公司冇記錯叫多維

C

CCHK01

其實我覺得01係香港事已經好中立

一直無睇過

唔關，蘋果呢一方面都做得唔好，好耐以前排出嚟嘅result仲要好低，好多時舊新聞仲會甩link

有樣嘢唔知關唔關事，有時好多content fram真係偷蘋果文，唔知相似內容會唔會影響蘋果嘅排名

妖，佢由一開始唔柒都唔做，淨抄連登就知好極有限，
烈士死又話「失足」，仆佢個街
奶共01全黨死清光

好撚陰毒

01平時扮中立，新假期
但其實係深紅媒體，差在未係時候發功

Source:

正常維穩文

不嬲都話係支那01
連佢有app都唔知
因為根本冇諗過去上

佢請左2班人。一班大公報。一班蘋果日報
所以寫啲文好極端

要提家人刪app啊

人地叫香港01就本土野咩
人地始終底嫁

港共01

刪app加負皮

01紅
無事果陣會出post製造內鬥
老婆鬥奶奶
港女鬥港男
港媽鬥港孩

唔好睇咁多 花邊無聊野睇連登仲好
又快又真

快Del app

已經刪 app

Push

本身係黃既人 就算睇開hk0 1都覺有古怪
邊有咁容易畀佢影響 何況佢d文紅到仆街都冇說服力

推 咪撚睇

其實蘋果成日都有5毛洗版
如佢地喺留言嗰度收費
可能賺得多過宜家

從來冇裝個app

認同 無獨立思考一定刪app

示威者升級你仲會見到聽日個太陽？

唔好再用共狗01做source屎
大把巴絲叫左咁耐都有人照睇
呢個隱性共媒好撚仆街
平時深耕細作 必要時就放毒

3蚊有幾難俾啊

有冇人整到個支那01賣港實錄

問題係佢有啲文半黃半藍，會令到示威者冇走得咁前。總之提屋企人del app啦。

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

其實呢d資料周圍都有，醒左既人一睇就知唔對路，最緊要係叫醒多d人 （係全醒個隻，唔係淺黃飯民個隻）

google 乜都出佢頭位

要整文宣

呢個先最撚危險 慢慢毒死你

點解會有tag嘅

01 紅底架喎

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

點講都係紅媒、信一成雙目失明

創辦人于品海 紅到仆街

求指點：個page “隱形香港” 係咪都係仆街香港01？？

文宣戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

未安裝過 但個app裡面好似有個01齊跑
0:21 允許HK01 讀取運動路線

係

下次喺01記者前戴上耳機手拎瑩光棒飲雞尾酒，問PPRB跟住走人

經濟日報旗下既公司
你地仲expect啲乜
del app！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

呢個真係好大濟
想搵資料都煩左

變左一search 淨係見到01 多

資料直送北京？

01不嬲都賤

紅底01啲手段真係好9

免費野真係最撚貴

01 必要時候就會維穩

前排個老細先寫篇野 各打50大板

push!!!

屌你老母啦01

叫人dislike!!!

删左app

01 不嬲紅底

之前睇過有個反東北既人幫佢做記者 以為係正正常常，咁撚陰濕

雨傘之後就知紅底無再睇。係啲人咁快失憶
快del app!!

糖衣毒藥 間中洗下你腦

裝過app嘅話去評佢1星 冇裝過app嘅話唔好搞 費事幫佢上AppStore榜

利申之前裝黎睇通知 已del

01老闆係台灣有間電視台叫中天

推 咪睇CCHK01

突然變官媒真係嚇到del都del唔切

HK01 不嬲都係紅底, 只係無做到好似大公果啲甘出面.

自從毒果要課金之後已經係個chart度消失左
以前幾乎係長居頭三

屌你肥老黎不如搞返立場果隻眾籌算啦

順手檢舉下D片

一直都知

唉...真係灰...

前線食煙搵真相
評論冷氣搞維穩

01 極多深藍5毛

一直都係pk

咁你食霸王餐，係乞衣定客

紅媒唔撐警撐咩

01由創立個刻已經諗好點做好呢一瓣，所以佢啲搜尋排名好高

蘋果除咗唯一傳統黃媒，其實守舊得好恐怖，淨係睇付費付到一pat屎咁你都會明

夏蟲不可語冰

垃圾01
字裡行間滲透紅色思想
撐狗撐到出曬面
食💩啦
負9評

一向都仆街紅媒嚟

真心
普通讀者例如我地唔會咁得閒留comment
係啲玻璃心先會

之前唔知邊個講過紅底..
所以不嬲都冇用01app..
不過有時會click links睇（特別post先睇）

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

紅

由01第一日出黎已經話佢係紅媒

好毒
身邊好多黃絲仲有睇

奇又奇在特區唔少陰濕野都係01最先報出黎
例如之前羅湖邊境潛建過界

借個位

屌，hk01啲咩記者黎，寫撚到1999要睇幾次先明，用語言偽術玩鳩人，到底仲有幾多人比佢呃緊

冇down過 所以唔知 雖然down咗都唔知
但如果拎到Heath裡面既運動路線 係咪就會知去過邊？定係純粹拎步數同距離？

因為好似下圖 呢個係Activity App會同步d資料過去Heath

文宣發謠言，話hk01包庇警察行兇，美化警察罪行，係不公正既傳媒，抹黑成間報館，整臭佢個名。

老實講，情願蘋果free返賣廣告攞返啲收視

俾想課金嘅人用月供方式免廣告之類

不嬲都知hk01紅底

太多人仲未明免費最貴

屌仆街到

香港01一向紅底 講咗好耐喇
係入面有好多唔同立場嘅記者 所以啲新聞一時就屌晒警 一時就撐晒警

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

塞爆機場 721 811

01 不了

一半半
佢地SEO做得唔好！ google個system會自動排ranking 你網站搭得唔好 d link唔夠簡潔 個page冇related keyword etc 會嚴重影響個search results
相反支那01係真係做得好 而且佢地出post好快 又落足keyword 所以好多時就show佢地d page係最top

垃圾

好耐都知01 係紅底扮正義

我屋企之前反而話01係黃報導偏頗於是自己刪咗
慳返啖口水

del app

hk01 成日打錯字

香港01真係好鬼 內容背後藍到爆

冇裝過個APP，都推

點解冇人理

今日有個香港01記者問我野
仲想問我攞contact之後再follow up
好彩無俾

要推

係咪時候屌埋HK01既廣告商？

最近幾日啲社評都係懶中立
各打五十大板

師兄

從來都無睇過佢地

btw 推刪app

應該啦

呢樣野要文宣組配合，自問唔識美術。

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

當TVB處理

某程度上呢啲偽中立偏黃仲危險

麻煩唔好再睇紅底01

支那01

冇睇佢d文 淨睇live

蘋果都有廣告

推呀

我係睇呢d

同我入黎！！

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

813塞機場

813塞爆機場

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

01係共媒黎架嘛…唔撐畜唔通撐你咩

唔係不嬲都話佢紅底架咩原來咁多人睇

想免費睇就轉去立場新聞

建議蘋果轉陣, 即日新聞免費
過左即日先至唔俾睇

不嬲無睇

一早講撚左要unlike 01
Unlike埋全部其他子Page!!!!

邊撚個梁先生啊？屌你老母支那01

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

pish

希望蘋果生性d

希望佢地唔好成日搞濕鳩抽獎
請個digital marketing 嘅人幫佢搞好個網

wtf...
紅媒01真係好呃得人
扮黃依招用極不厭

有啲人真係一聽到收錢就唔用架啦 特別係仲有咁多免費既渠道 你諗下果時whatsapp話收一年8蚊啲人都反枱啦

講撚咗扮晒嘢信唔過
要轉文用返立場,獨媒,蘋果

一向都係紅媒，唔明點解咁多人睇同share

01不嬲紅媒
留番俾藍屍

有冇辦法杯葛01
好似杯葛TVB咁

包裝D好好嫁 醒撚過D保蝗黨
駁唔到果D屌又屌得好大力
但一到分析文就陰D滲透反暴力 理性 冷靜 果D字眼
佢唔係直接講個立場比你聽
但洗腦用把錯既尺去量度成個社會

包裝得 自膠

從來無DL 過

push

poisonous

負評咗未

同意

巴士的報content farm+紅底老闆

其實唔睇蘋果都有立場睇下

垃圾 01 推

老一d既根本唔會識
本身香港既紅媒已經佔大部分
而家收錢根本就係趕晒去對家到

應設立獨立調查委員會

推啊
之前已經好多深藍留言
而家連文章都咁紅

要做好啲宣傳

Hk01真係仆街

姐係0蚊都叫買? 我知道人氣 接間可以令佢地有廣告點點點 但免費係咪都叫客 呢個唔太理解到

又來料

已經del左個app

818